搵另一半會唔會搵返同ex差唔多既人？

如果性格似 咁係咪都會分手

唔會

點解

有冇得轉口味有時都講際遇

屌你老母問問問 無撚聊

我拳頭漲卜卜 打撚柒你牙

搵牙cloud

想轉女朋友

咁你要改名

一定唔會。

小天使糖糖男朋友

gay

想插你屎忽

唔會 中過伏不了

個個話唔會搵返呢種人
然後搵返來都係咁鳩樣

係,D人以為失戀之後會搵到幸福
當時間耐左就會發現其實又係搵番之前個類人